中國疾控中心：中國醫護接種武肺中國疫苗意願低 疫苗上市後更低

中國疾控中心期刊「中國疫苗和免疫」發表調查報告，浙江省醫療和疾控工作人員，本來願意接種者疫苗僅佔42.46％；當疫苗上市後，願意更降至27.65％，明顯低於一般民眾的90％意願。

看來這個國民黨蔣總統的故鄉，得勞駕蔣生前最親信的秘書馬總統大聲教訓浙江醫護不要太自以為了不起，否則若台灣人認為不只浙江醫護的命是命，台灣人的命也是命的話，大大妨害馬總統在台灣推中國疫苗，傷害兩岸人民感情，茲事體大！

香港係警察打先

大陸冇人打,所以揾香港高價食左批貨

又會發佈得到

因為涉及龐大利益